[集中討論下週休刊]ONEPIECE 海賊王 ワンピース 975錦衛門的妙計情報,圖

975 錦えもんの一計

サニー号の帆の修繕に手間取って遅れたがかけつけたルフィ達

ルフィ、ロー、キッドは暴れまくる

そんな中で現れた狂死郎も自分が傳ジローであることを明かし
子分達やオロチの信頼を得たことで牢屋敷から解放した侍達と共に助太刀に

そして沈められたと思っていた軍勢達も無事で壊された船は必要なかった船だけだった

その理由を傳ジローは康イエの判じ絵を内通者が傍にいることを察した錦えもんがわざと読み違いをしたからだと思っていたが
錦えもんは普通に間違えただけだった

日文。。。。。。。。。

有冇泰文版呀屌你老母死垃圾 日文點睇呀

你無心貼就唔好搶鳩住啦屌你

屌你老母

又快又怪，帶波出界

討論post 呢度：

[集中討論]ONEPIECE 海賊王 第975話 錦衛門的妙計 情報 下週休刊

算係咁啦
井議員都未貼韓文

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！

入呢度討論